點睇呢堆俾人吹上天既強國美男？

一定要揀件最靚仔然後瘋狂同佢做愛！！
圖 from google

鹿晗

吳亦凡

胡一天

黃子韜

王源

楊洋

吳磊

王凱俊

易烊千玺(google得殘體名)
張藝興
井柏然李易峰

平心而論，有幾個啲硬照真係屌打cctvb啲男暗星

我最想同黃子韜做愛 超靚仔牙 子韜豬豬bb un古古

垃圾

型撚過哂個啲乜撚坤哥木偶哥啦

一個都屌唔落嗎

有無人一齊喜歡子韜bb？

做咩係咁負皮我

大把巴打靚仔過佢地啦
淨係氣質, 香港人同連登仔都冇得輸

最難頂就係吳亦凡個樣

甘又系牙尼句真._.

全部都有陣妖味

鴨嘴

係娘味！！！！全部都好撚娘

除左我子韜bb 世紀美男牙

好撚想嘔

我坤屌打

負皮會唔會過500

小美心碎了。。。咋麼一直負皮我咧

成班支仔仲要扮垃圾偽韓狗，真係垃圾中嘅廢棄物

黑色口罩我屌
真係好撚柒

好似智力有問題咁

正體字係千璽
玉璽都係呢個

個名好撚長

人地蝗國大美男牙 俾人邀請去superbowl架._.

不了
唔想做單非媽媽

好撚大浸柒味 仲要整完容都咁柒

弦弦揀一隻扑野啦

浸娘味真係好難頂！！
但硬照有啲ok
唔可以開口 一開口啲蝗語
鳩都縮

你老母有無比狗屌過

女人型

做咩？你呢隻衰狗想屌我家母？

其實隊TF boys 點解咁多支那人鐘意？？？？？

真心覺得吳亦凡係幾靚仔
其他不了

好型牙 射啦要

岩牙

例如邊隻？

金鐘果堆是但執個都好過呢d垃圾

唔撚知，屌佢老味，99年

一定啦 我地連登巴打盛世美男

屌 上面個堆佢最撚柒

最柒我覺得係嗰三個細路

負皮快50了

不了 弦醉曖高佬大隻囝

三隻裡面一定要揀一隻做愛！！

洪永城？
唔俾呀 死撚開啦

唔掂喎美人
成堆牛奶仔咁，有一兩個個鼻好柒

鐘意王凱 陳曉係咪好毒

早排個套乜撚野微微傾城同小美好，哇屌，咩年代。
仲有人拍呢啲無敵中二病ff戲
搞到小美我出世啲奶都嘔返出黎
睇埋呢啲垃圾戲班死港女咁都高潮到，有冇咁痕

搵隻做愛啦吉b

硬照ok既 但如果搵我坤我霆去影就屌打哂

聽到個名已經想嘔

陳曉邊撚個 有圖？

里美

啲港女聽到鹿含會追住黎含

齊 來 熱 烈 討 論

論五官除左李易峰之外
其他都始終有少少賊眉賊眼咁
論氣質其他都係女人
得李易峰感覺係男人
不過可以身材比例睇落似175或以下

可惜

我冇睇過佢啲戲，就咁google搵個張相好撚矮好撚娘
鴨嘴都屌打佢

王俊凱我ok
其他都唔掂

睇睇下 佢地好撚似樣 全部濃眉大眼
同韓國班整容雞有咩分別

凱俊定凱俊呀屌

99年你都岩。。 毛生齊未呀

無陳偉霆負評上一頁

俊凱 我柒

我霆係香港之光！強乜國人

我霆浸男人味

但我唔明個個吳亦凡點解可以紅撚到上去打nba allstar weekend

陳曉幾型，不過佢係台灣人

唔識佢呀嘛

胡一天幾型

個鼻頭粒野 好心佢脫撚左佢啦

圖呢屌

蝗國佢好似撈得幾掂

集傻氣與英氣於一身嘅港男坤哥屌打全部大陸仔

睇相得楊洋一個係男人, 其他都係人妖/乸型/不男不女

成日比人話同王源好撚似 不過我唔撚洗化妝 都同佢地一樣白

ALL GAY

冇個似男人，成條柴咁

James
小坤

羊羊係其中一隻細眼 其他都好大眼

屌 男人老狗白哂哂做乜春

好想俾zi tao屌屎眼

人地全部180大師哥牙

我廷在那裡

同是陳姓台灣人，我霖屌打

邊撚個？霆霆？

無人想知強國野囉

我霖=陳柏霖Bb

唔走韓風點溝女啊 本成皮膚勁靚 加埋個樣 靚首抽

ok...

影張相上黎先啦big deal哥

不過有唔好地方 童顏

圖定老母呀

我只係覺得佢ok 唔係鍾意佢
佢算係似翻港日韓個style 即係冇陣大陸農民工味

反而佢兩個隊友都成個土炮on9仔咁樣，不了

好想俾呀tao屌屎眼，c-pop king

楊洋

係,好柒

同我們連登巴打真係冇得比

土炮on9仔 屌尾二張相笑撚死me

胡一天都冇大陸味 行韓風

王源好核突喎，個鼻成舊泥膠咁，睇相都感覺到陣娘味

估唔到喎！咁多人likey羊羊

佢地三隻野浸娘味都好難頂
洗唔甩，我霆屌打哂

一天

走連登風先溝到女(好似係)

我坤最撚型 還用說麼

佢個名好撚柒 我叫一日

胡歌呢

易烊千璽

真係有呢個姓 ?

同條女講：我有連登ac
即刻幫我奶袋啦屌

呢條友唔係唱歌架咩？

坤坤>連登巴打>日本男星>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>韓狗=支那狗

你去問佢
連讀都唔識讀

中肯

in James we 7s

好似話出世同毛澤東差一日
知道後就覺得陣大陸味濃到爆

全部韓仔look

係時候吹奏我坤了，讓世人都知道我坤的好

的士陳呢

羊羊真心最靚仔 我係仔都覺得正

屌。。。好撚柒呀喂。。。
佢鼻頭粒野好似鼻屎咁，勁撚唔順眼
同埋呢條友識唔識笑架？睇google冇張相笑既喂

好似泰國變性失敗嘅人妖

楊羊好撚柒喎
Zi tao先最靚仔

姓易有乜咁出奇，後面三個字係名

我霆係香港之光！！！

全部都好似樣

烊千璽 烊千璽

終於有人講 真係好似樣 尤其條死人眉

點解個個樣都一撚樣既

娘味人妖

佢地啲機場look 全部扮韓狗

佢地同韓妹都可以拎去俾人做研究

咪又係抄鳩韓仔，無d特色

韓仔咪又係翻炒90年代港look,古老當時興

陳坤=的士陳+坤哥
所以我陳坤最型

熊老師都唔講

仲以為姓易烊

錦戶亮

金星最正 你地唔識貨

陰陽怪氣，人不像人，鬼不像鬼

胡一天+楊洋 thanks

楊洋好靚仔

66666666666666666666666666666666666666666666666666666666

如果我高多十cm，無人係我對手

第一張浮哂粉喎

呀枉個頭

唔撚識陳坤，業坤就識

邊撚個呀又，呀lynn？

鳩名

即刻search黎睇 又幾似樣
麻生bb

Who the fuck is he?

而家香港d女中學生就係中意呢d
大勢所趨，冇辦法

小美開了post，請投票

個個都咁講 唔識欣賞

操爆你媽b

國民老公都冇睇

連登巴打宇宙第一，唔洗比的

個鼻好撚柒

唔俾你咁話我c pop king

佢地就好啦 有得食00後學生妹

屌，唔知你講乜春

新年過左啦

大陸狗

蝗囝世界第一

我bb jackson都冇
玩撚咩
靚仔到成個郭富城咁

TF boy嗰兩個

仲有啲後生陳曉東feel

整容撚

我霆即刻收你皮啦

陳曉係大陸人喎

成班都d韓星差唔多 如果大陸人同韓國人唔講野 應該好難分

係三隻 人數都記錯

楊洋真係好正

成班毒撚係到踩9靚仔過你既人打飛機攞自信

呢啲動作係我霆先做到

港女嬲嬲豬架！

我地蝗囝基因得天獨厚！！ 統天然靚靚下巴囝

唔撚識佢 我開post都冇提佢

根本就一撚樣樣
韓狗睇微微傾城同乜撚小美好都出哂水喪尖叫

邊忽

鹿晗咪又係靠奶媽先可以咁紅

全部大陸仔

你都傻的嗎，我地連登巴打月入十萬身高185大隻型男同班垃圾蝗有得比麼？

世界既審美觀係咪都篇向女人型

啊。。我射左出黎。。

Who is奶媽？

話明強國美男

係靠楊天真

靚仔通常都男生女相
我家蝗子們

唔撚識

最鍾意吳亦凡
佢有種貴氣係上面果堆人全部都無

胡一天得個高字 高到痴孖筋
cpop king就算啦 成隻青蛙咁

驅一驅邪先

理得佢幾個 覺得佢地好似啲0仔
我ex話我似佢地 明明大隻佢好多 諗起就嬲 邊度似 瘦孟孟

你乖乖哋食菜算啦

點可以無白敬亭

。。。鴨嘴就黎上神台了
屌 高到痴媽根 有冇2米先？冇就收皮啦矮撚

唔俾你話我小tao

Ok...

屌。。已經想像到你弱不禁風又矮又柒又毒的樣子了

過左新年唔逼你地食菜了

乜水呀？（好似聽過）

泡蝗一家親

佢地咪偽韓囉

張藝興

最靚仔？唔撚係掛

個人覺得大陸新一代黎講宋威龍最靚仔

胡一天

樓主假膠

你隻衰野講名唔擺圖

做咩喎 真心喜歡佢地

大陸有四大流量（fan base強大既意思）
吳亦凡一定係最勁果個
Super Bowl live / Burberry全球代言人 / Bvlgari 代言人 / Beats全球代言人 / 三年NBA全明星賽
你可以話佢柒 但商家品牌都好愛佢

兩米就無啦胡一天 但192囉好似
係普遍黎講好撚高

彭於晏屌打

192咁矮都拎出黎打飛機，我地一眾巴打2米以上
Superbowl真係呆撚左，憑咩呀佢
垃圾鴨嘴
個胡一天硬到好似膠，仲要唔識笑

呢句岩聽

你今晚發夢會見到我

佢gel起個陰其實都幾man 五官幾精緻 身形又唔錯

我覺得有佬味先係男人

吳秀波先係路

天賜良緣

講man胡一天仲man過佢（睇相黎講）

係啦係啦連登巴打個個都巨人

你嗰班都叫男人
我懷疑佢下邊係塊閪多過係條Jer
心目中嘅男人應該係咁喎
唔撚洗擺晒pose 都可以有陣男人味出嚟

有冇圖姐屌，純文字點討論？

我霆啲佬味係佢袋底湧哂出黎 無人能及

洗乜講！死港女俾我地其中一個巴睇中係妳執到寶啦

強國系美男你識條春咩

男人老狗打扮成個乸型咁

好想比王俊凱屌，射滿我屎眼

好撚嘔心 我有個朋友仲要鍾意tf boys 呢隊咁嘅野 有咩吸引？才華樣貌都冇 啲支那妹見到佢地就出晒水咁 最慘係我個朋友仲要係香港出世嘅正宗港女 鍾意隊乳臭未乾嘅o靚仔係咩心態

支那班人不嬲對Taste都有個獨特嘅理解
我就真係唔撚明嘅
連陳偉霆呢啲垃圾都上到位真係

成班連登仔淨係酸人 樓主post果班個個都型過你啦
不過好好學唔學學埋垃圾韓泡

負皮快接近400關口

啲硬照有幾張好型囉！嬲豬了

佢條j應該仲未發育完成，耐心等多幾年

同你隻傻閪港女朋友絕交啦屌

黃子韜

下，我霆真心型。
係香港唔配擁有我霆

泡狗和支狗都是一家人，不用分得那麼細

世界第一大美男 forever love

你po呢堆最鐘意就係佢

自己google啦

屌！同胡一天有咩分別？一撚樣樣！！

Sick ball
我要嘔了

7.7

我揀井柏然 其他狗也不屌

Leng.leng -33-

樓主我同黃子轁好似樣 交唔交配

佢同楊羊有咩分別？係咪親兄弟黎

邊到似！胡一天個咀咁柒！

好撚柒呀黃子鞱

可以呀 一路屌我一路叫我姑姑ok?

張藝興 還好

同胡一天個頭一撚樣！對眼又係！

胡一天一笑就好撚柒，傻鳩咁
成世唔好有表情呀佢

大師哥

屌 好撚憎佢

華晨宇

楊洋拍戲啲角色太正

支持我TAO
C! POP! KING!!!!

佢套野同流星花園有咩分別？

好撚柒

我男神最型 唔駛好似班強國乸型咁又眼影又眼線又厚粉底

個王源好撚樣衰

永城同佢地冇撚得比的，我城已經被我同吉妹吹撚到上太空。

胡一天(唔笑)>>>>>>>>>>>> 宋威龍(唔笑)>胡一天(笑)>> 宋威龍(笑）

睇完你段野我笑左

三隻都好撚柒，最柒係個名好長個隻

講緊強國美男呀，你擺隻洋鬼子出黎托咩

呢幾張都乸型喎

Oops，洋鬼子不堪一擊

支那人不了

幾得意，唱歌又勁

好撚過班不甘做支畜，走去整容到韓畜班柒頭多多聲

黃景瑜許魏洲屌打晒呢型

我霆仲得意啦

屌 234係咪同一個人黎
佢地啲眉係咁抄我晏做乜春

-‘ 唯曖小蝗v3v

你盲㗎咩
兩個差好遠呀 同埋兩個都勁靚仔

個個都膠味濃 無個自然 點揀？

呢兩隻好大浸蝗味 農村出黎咁

吳係贏身型>樣

唔係囉！各有各特徵
好撚令囝牙牙牙

唔好再post啦，我又扯行哂啦

得個高字，仲要高到好撚柒

估唔到美人眼界咁差 太失望

我鍾意小tao呢味的._.

收皮啦

全部陰陽怪氣咁 除左李易峰好小小

果個乜鳩凱俊成個男版顔卓靈咁款

z tao真係長期吸撚完毒咁樣

胡歌都冇收皮la

比你地欣賞我tao素顏美顏盛世

屌 好撚似

明明好靚仔。。

好撚醜

型過你先

佢邊係台灣 佢老婆就係

負皮會否過1000？

我小美開的post竟然落得如斯田地

吳亦凡真係好撚型 靚仔

仲點鎮壓娛樂台？

柒撚到嘔

條眉

到底佢邊忽正？因為套微微乜春？

點解大陸人咁鍾意擺個一字係中間

點止靚仔咁簡單

迷到眾生

好靚仔啊。。。TAO。。。

我tao隻錶洗唔洗十萬？好想比佢包養牙

乜撚野exo呀！別來倒貼咱們c pop kings

想同佢棍撞棍嗎

同澳門賭場下面d大陸扒仔有乜分別

氣質都贏咗啦

原來你地鍾意楊洋呢type 對連登巴絲眼光感到失望

玄科禁祝 謹咒曰天有三奇日月星 通天透地鬼神驚若有凶神惡煞鬼來臨 地頭凶神惡煞走不停天清清 地靈靈弟子奉三茅祖師之號何神不討 何鬼不驚急奉祖師茅山令 掃除鬼邪萬妖精急奉太上老君令 驅魔斬妖不留情吾奉三茅祖師急急如律令敕防鬼咒：人來隔重紙 鬼來隔座山千邪弄不出 萬邪弄不開超度 咒：太上敕令 超汝孤魂鬼魅一切 四生沾恩有頭者超 無頭者生槍殊刀殺 跳水懸繩明死暗死 冤曲屈亡債主冤家 叨命兒郎跪吾台前 八卦放光湛汝而去 超生他方為男為女 自身承當富貴貧賤 由汝自召敕就等眾 急急超生敕就等眾 急急超生殺鬼咒：太上老君教我殺鬼，與我神方。上呼玉女，收攝不祥。登山石裂，佩帶印章。頭戴華蓋，足躡魁罡，左扶六甲，右衛六丁。前有黃神，後有越章。神師殺伐，不避豪強，先殺惡鬼，後斬夜光。何神不伏，何鬼敢當?急急如律令。

成班韓狗整容樣

彩過你

邊撚到正呀屌
著撚哂囉-0-

係強國美男樣

強國系美男大勝

笑死

條撚正

陳坤個樣有韻味 唔乸唔娘

胡一天個櫻桃小嘴趕客

格雷都出到第三集（好似係
橋唔怕舊

屌，成班都女人咁. 點解而家d審美觀會變到咁.
眼大白淨 仲有個pat死人陰

吳亦凡愈睇愈樣衰咁

認真答 胡一天最好

林心如個老公叫咩
成日分唔到佢同胡歌

因為平心而論個樣係靚仔

平心而論 楊洋真係亞洲人中最型

胡歌就算毀咗容都唔差

似女人多過男人 好撚柒

我白

未發育完先正

又真係好似喎

真係成件道友咁款

本土派應該出邊個迎戰

連佢地係男定女都未分到

除左楊洋同胡一天其他都好柒

好樣衰

確實有一兩個怪怪地 但同小人相比 佢地靚仔過我大約五至八千億倍左右

麟晗，張藝興，易烊千璽

成班陰陽屎忽鬼咁

如果咁睇的士陳有男人味得多

點解無人講鹿晗？成個女人樣咁好樣衰
其他都可以接受

鹿晗都樣衰

鹿含真係幾型 清秀feel

不了 個個都油頭粉面

全部變哂光頭會唔會分唔到

同秦國啲人妖一樣

只係劣質支那種。

淨係留鬚咁撚核突已經俾人屌打幾百條街

山寨強國個個都韓風

仲好意思講出嚟

屌你老母個張藝興 何方妖孽

霍建華？我覺得佢同胡歌都靚仔過呢班女人十萬倍

楊洋真係幾屈機既

因為香港新進嗰班連呢啲大陸仔都不如

我懷疑佢想講王大陸

鹿晗型佢好多

睇得多呢d要洗眼
睇下咩叫男人

咪搞到成個女人咁啦

胡歌果啲正正常常咪幾好

無胡歌已經唔洗討論

搵班小男孩出黎又話人唔夠man會唔會離地咗啲？

要Man搵陳坤啦

直頭有全盛期嘅哥哥feel

全部有妖氣

收返埋好冇

好多連登仔以為話唔識班大陸明星就代表高人一等呢吓好笑

除左楊洋真心屈機之外，其他垃圾
當年TVB S4 都靚過哂佢地啦

香港代表

D手根好性感

中國的會爆炸

美男係俾啲無腦閪睇
你連登仔唔鍾意wfc

好撚樣衰

其實連登仔只係鍾意鬍鬚佬
除咗吳彥祖同彭于晏之外 佢哋吹奏嘅靚仔都一定係典型油頭鬍鬚
你睇trivago個post 班人貼啲心目中嘅靚仔出嚟就知
但女人其實大部份都唔鍾意鬍鬚佬 覺得污糟同吉肉

得罪講句
依堆仲衰過樓豬個堆

全部都女人型
唔怪得香港明星上到去撈得咁掂

好大陣大陸味

呢啲先叫型

Kris wu咁有料都要屌

有一點很hehe的感覺

強國男星黎講，胡歌一個屌打晒上邊全部，佢真係好撚型

kris 個樣+background已經尾撚哂g

黃又南咁既樣

以上淨係鍾意 黃子蹈同楊洋

小白臉

CUCKS

不男不女既類男人型生物
剩係諗到呢個形容

黑眼睛重到

咁撚樣既質素，真係trivago都屌打佢地

嘩，屌，全撚部小白臉

認同呀清

香港有咩靚仔型男代表？
唔計really淫

JAMES NG

楊羊個嘴仲細

真係睇jerry算

你識條春咩，咱們寶寶們留死人陰係要有返青春的氣息

好想ban返佢個嘴入去，好撚突

楊羊先係連登最愛

對眼

我華
同我晏有得揮

我屌。。。

佢同tb boys一撚樣樣

香城之光JAMES NG

我真是打玻眼鏡了

城中型男

你簡哂最柒個三隻柒姑碌，好有品味

我霆不嬲好撚正，香港不配擁有我霆。

真係好撚女人

我tao唔係囉

死基佬

鹿晗，張藝興，楊洋同千壐個樣真係屌打曬 係抵佢地咁紅

洗乜講，我地連登仔全部 us army

乜水？ok

我霆就一定唔會

咪係，我地堆美男紅遍全球，有咩可能唔識

下，強國美男好多都米9

Agger

眼好柒

好撚核突 冇沖涼咁

好似安祖娜bb個老公

我澤

我坤！！！

連登囝>>>>>>all

Exact7ly 但陳柏霖又唔同，勁多女女出哂水

Please look at my霆

有料係邊

呢個名你叫架咩？

好似道友

我tao ho ball ching

這是我tao的個人魅力，不喜勿噴

有幾個好撚型，想被屌

隔離post

下。。。。真心咩。。。。

我反而覺得鄧超，陳坤呢堆上一代男演員仲靚仔
起碼個樣似返個人先
唔係千人一面

我覺得快樂大本營拎咪個個最靚仔

企中間耳仔好大略老個個 幾型

我霆>all
此post已完

香港之子陈伟霆

大佬 你宇宙第一美人黎架喎...睇得上ED下欄野?
最少都要阿凡達級啦

I’m in your TAXI

只有我霆先配得上大美人我

載滿意思

小美的娛樂台台霸地位不保了。。。。

識揀一定揀楊洋…

即係都係型嗰批啦

人地外國咁出名 你聽下佢同rich Brian唱個首18 你就知點解我咁講 啲黑鬼聽到bammmm bro咁樣喎 唔係話偏幫佢 咁多個大陸喱入面最有料係佢 佢都唔係靠樣上位

我只係會承認呢兩位

台灣
彭于晏

日本
坂口健太郎

彭于晏有得同楊洋鹿晗鬥？

呢到係連登 算啦

錦戶同佢係似
但眼神好中二 五官面形比例又差啲
我作為崇日撚都投中國代表一票

個嘴偏細但線條ok
整體冇油膩感

特登google左其他圖黎望下
好似冇乜問題？

全部狗也不屌

兩個都靚仔
但冇特別吸引到我
陳坤正到令人產生變態的佔有欲

支那男藝人真得胡歌同陳坤係順眼

佢係Hip Hop方面因為唔識，所以就唔評論
但佢唔係靠樣上位？

黑眼圈大到呢

雖然真係油頭粉臉
但不得不認好過香港果d乜9坤哥先
起馬出黎似返個明星

靠個死人膠兜下巴上位

中肯，睇完大陸明星，再睇睇香港新進嗰班，再隨即睇埋連登仔大合照，大家已經心照。

只會認同楊洋同吳磊

成日覺得吳磊係支那人好可惜

吳磊真係小鮮肉黎講最討好，無論樣子定性格

難分真與假 淨係波斯高都屌打大半

陳偉霆都無？

呢度冇人睇過三生三世？

介紹返，黃偉光（東華帝君）

坂口都可以拎出黎講

深圳民工樣

楊羊完未

咱們曉明

最尾個句你想笑撚死我咩

我晏屌打下面隻日囝

乜撚野鹿含楊羊 屌雜錦煲咩

佢實力係邊
佢唔係靠樣搵食？咁我霆都係

呀錦好矮

你好痴漢

唔係個樣佢入撚到exo? XDDDDDD

帥氣逼人

硬照真心影到幾型 香港個班。。。

覺得王凱俊好似顏卓靈

靠佢迷你小鴨嘴

我坤>連登巴打>>>>>>>支>泡

我覺得佢同胡一天好撚似

我天世界第一

祝福聲想你都

盲架屌你，成個post我都吹奏我霆

唔知講咩好。。。

岩牙清

根本就係 個柒頭都剪到一樣

呵呵

Thanks for 50 正皮
清們有眼光牙 xddddd

楊洋 胡一天 白敬亭

有眼光

Diu nei lo mo malnutrition??

屌你老母 吳亦凡 好撚扮野
得楊洋稍為man啲 其他都成碌柒咁

香港巿代表

嗰隻漂白偽韓妝睇到想嘔 鬼唔似鬼
諗下keanu點解剩係坐喺度喂雀都屈晒機

吳磊ok

得個乜羊羊似返個男人
其他叫佢返去著返條裙算罷啦

大隻過你

邊撚到man呀屌

牙fat

當年佢個套有一個地方。。。

琴日google完條友99年

清！有見地！柒撚到喊 連登仔竟然吹奏佢

我同佢個句意思一樣 你竟然屌我

你講左咩野 sor囉呀嬰兒

我屌！原來佢係讚緊羊羊
好冇見地呀！！垃圾！！！！！！

負皮就黎突破1000。。。。。。。

屌你個post只係睇一樓無就無啦
一d誠意都無仲話吹奏

我霆係香港人！係香港之光
我先唔會擺佢係蝗到

陳坤一直都咁型你地冇得屈啦

終於冇得駁嘴

韜韜話係卧蠶嚟㗎

咪係囉！識條春咩佢地

有浸娘味

硬係覺得佢有啲道友feel

道友feel即係點？有冇多個例子比較吓？

塊面好骨好凹個啲

咁man你話娘？
你貼嗰埋白面基佬樣就話靚仔？
原來一直都係你審美眼光有問題，講閪咩

咁呢件合晒你心水

我幾時有貼白面基佬樣
我一直以來都係覺得得洪永城同我晏叫靚仔

我成日俾人話似佢。。

如果你有追post我完全冇讚過#1既囝係靚囝

精神病人嘅世界真係正常人好難理解
Btw，下面個回覆好應景

你隻真心膠
哎喲笑撚死我了

見你仲要柒下柒下咁以為我真心讚佢

胡一天同楊洋
其他太小朋友

佢兩個以經成為連登新晉男神了

平情而論，有啲似貓王

利申：反共先鋒

都係果句 連燈仔照下鏡先再評論啦

最撚垃圾王俊凱

彭于晏一個已經贏佢地九條街

個個都整到韓仔彭于硬咁

佢啲廣告海報全部都細眼喎

屌你老母
講野成陣大陸徐
讚個班全部soblockuser死五毛黎
垃撚圾

黃子韜真係極嘔心
由2012開始已經覺得佢唔配做明星
先唔講佢個女人樣，無才華，rap唱歌跳舞都唔掂
重點係呢條友既自戀程度係幾度嘔心
周圍講自己係Cpop King..... 心諗你有無少少自知之明??????
成日自拍以為自己好型好正
未見過人好似佢咁低智+低質都可以咁自戀
見到佢個死人樣我都想嘔

利申exo出道前我已經開始飯 第一眼見到佢已經無好感
其他三個大陸既嗰陣我都ok無反感
依家真係不了

好醜樣啊救命 點解佢成日覺得自己好型 hzt係咪盲其實

食屎啦冇啊
天朝四子最冇料+最樣衰都係黃子韜

醜就醜啦 咁多解釋 嘔心

中意歐陽震華多d

D人剩係識坤哥黎比
講到香港娛樂圈冇靚仔咁

我覺得佢一啲都唔輸蝕喎

型過D連狗既係

痴漢黎？

雖然唔係小鮮肉但個樣大叔得嚟都後生嘅
btw佢叫何炅

黃子韜係極品嘔心 點解咁既人都會有fans
當初李秀滿係咪撞親個腦先會比黃子韜出道

快樂大本型

係 我係覺得你好能型 不過係無賓周
o個隻"母也"型

你地又話佢柒 又話佢靠樣上位
btw 佢下巴 15歲已經係咁

如果佢真係得個樣 super bowl都唔撚搵佢啦下話
Itunes美區總榜第一唔通可以靠個樣上咩

點解咁多負皮

井柏然

李易峰都叫美男？

跳舞勁掛 識打關斗

你講嗰啲係上左位之後嘅事啦

全部都死韓狗style
有件仲好似出殯咁款

楊洋BB好正

啲新聞比鹿晗買起哂 唔記得咗佢個奶媽叫咩名 但係好似係公司老闆 鹿晗陪佢奶媽兩個人去咗日本

王夢秋！！！

全中
鹿晗跟啲人又係柒既 同個關曉彤一齊 真係物以類聚

已經分唔到強國星同泡菜星

佢當初入SM，的確靠唔到個樣嘅，個陣咁柒，係靠佢係外拿大籍廣東人，識英文廣東話同蝗語，同身高，係之後整過容同打個美白針，再加形象設計先賣到樣

佢唔係靠SM幫佢塑造嘅外形，徐靜蕾會開戲畀佢，幫佢搭路去支那發展，等佢安心退隊？

佢唔係靠樣，就憑佢嘅唱功跳舞RAP嘅水平，會有咁多中國fans，等佢可以有籌碼去中國發展？

佢唔係靠樣，根本唔會有機會可以紅到。佢就係紅咗之後先有你講嘅super bowl、同歐美勁人合作咋

其他我都不予置評，但係見到嗰三個掏糞男孩就覺得好刻人憎

on99毛都未生齊跳舞又唔係勁唱歌又唔係好聽

全部好似吸完毒

連登仔好慘 成班話人柒 但又唔照下塊鏡先

點都好砌過連登仔

冇個似人, 陰陽怪氣, 只適宜做古時皇帝男寵

喂樓主你個撚樣又話男人,邊撚到有男人?全部女人嚟

好想瘋狂俾李易峰屌

睇完之後 唔怪之得d大陸仔仲當edc神咁拜